[iOS/AN]戰艦Strike(1)戰艦世界手機版

官網：
An機：
iOS：search 戦艦ストライク

艦隊已開，歡迎加入！

戰艦世界手機版，操控簡單，主打pvp。

操控方便，畫面細緻

記得入招待code（VV6KVSI）拎獎
右上＞報酬

左下＞戰友招待

多種模式：
6vs6真人對戰，組隊打event，單挑，etc

戰艦分四大類，新手可用巡洋

留名

艦隊戰緊張刺激

邊隻最勁先

MA6U6SY

m巾又換驚

幾好玩

一齊玩

請問洗唔洗擦首抽呢d煩野?

無首刷，即玩

各擅勝場

七國艦任選

驅逐：速高血少，一擊即離，主玩魚雷
戰艦：甲厚炮勁，戰場主力，速慢
巡洋：介乎驅逐與戰艦之間，平均型
航母：有超遠距飛機攻擊，reload慢

以為無人玩
想利莫帝航母線
點知on99選左日本
其實隻game開發有d難打

打番場

求入code U6CRWRA

game id?

快手加入艦隊

一齊抽6級艦

已入艦隊 求加code 2U7HOMY

id?

0010039542

巴打
點解你咁多 勳功&$
屌 我都想抽
但哪有金

加入HKG艦隊啦

咩名
點加

第一個post咪有
艦隊名：HKG

無晒啦，抽左3下，用左600金，乜都無

個海玩到我眼都殘

咩海黎

終於4級戰了，火力勁左好多

每日比我炸爆嘅金剛最小有30隻

拎返部一級艦出去打新手

又屈新手

有無咁多呀

移動船靶

條友廢姐

記得打艦隊戰

即係香港時間2000-2100

協力mode好難玩

咁似king of warship

呢隻好玩d

岩岩開始玩

lv8可入盟

岩岩申請左
唔知入唔入到

點儲54000粒星

加左入盟

打齊每日任

D主線好難玩

主線用今日送果隻5級船

公會爆左 入唔到

試下先

咩名？

巨鳩

已加

得一日試用

唔該晒

Lm

lv20可打rank

幫手入招待 VU6WF7I

其實打咩升得最多？

你想要乜先？
exp？星？銀？

exp

做齊每日任

LM 星期六試下

請問公會仲有冇位
IS steven

20lv後的rank戰好惡打

對住上季第一名

又係你🤣 我係個隻連巴都有玩既戰國game
叫一國一制
啱啱down左呢隻 試下玩先

又係你

申請加入
Keeve
邊個國家好

美日二選一

簡左美升左隻最高勲功
慢到 但好高攻

戰艦?

係 行得太慢 好易做靶

射程遠，火力強

劉明試玩

申請咗

北洋艦隊水手

加左

開左艦隊，叫LIHK

有啲細艦又快又血厚
唔知點打

好薄，用炮打

打唔打艦隊戰

驅逐黎，要預計佢行的路線

我都係玩驅，其實冇左索敵範圍個隱身好難打

要係山度遊走

好煩呀，貼一次咪夠，使唔使重覆又重覆，係咪要輪流貼。

蒙隊你又玩
個名好熟

呃下招待姐

無得踢波要打下機

艦隊戰冇嘅

D人唔識玩驅又死衝
一波遠雷打唔沉巡其實可以唔突前，等對面扣左三份一血又開緊火打第二隻先上去放雷
因為一打唔死對面，食兩波炮基本上死硬，所以一定要打爆對面

逢周三同六先有

戰艦好屈
未埋到身中一野已經得返3分1
你打佢又要兩三波雷

驅逐好爽

屈3級船

兩隊實力差唔多姐

最高都係一場七殺
剛剛有場打七萬傷害

我只玩驅，研究所係咁升魚雷速度

艦隊戰咧

組艦隊呀大家

打得好開心

新手留名

點解你地咁多金貨？

清每日任就有

開新艦隊，入來打艦隊戰啦

得一個人，不如入黎HKG啦

爆哂人了